一人一啲見到好撚反感既文字

北京
中國
上海
梁振英
共產黨
There is no Internet connection...

林祖舜

電量不足

It just loading

哦

好撚慘

大家都係中國人

寶寶

404 not found

軟體更新

啱呀

對唔住

吾系甘牙 呢堆5p字

關閉廣告
我已經讚了 不要再顯示

殘體字
電量不足

請先讚好

我地係好朋友

哋

會唔會連呢個字都屌我

小清新 小鮮肉

嗯

澳門首間線上賭場上線啦

二世祖
富二代
中國人

錢

hihi hi hi auntie

見親都心諗你hi乜柒 唔識打字?